吳鎮宇2021新片濁水漂流 好似冇咩人知

《濁水漂流》（英文：Drifting）是2021年香港真人真事改編劇情片，由李駿碩編導，吳鎮宇、謝君豪、李麗珍、蔡思韵、朱栢康、寶珮如和柯煒林主演[1]。講述一班於深水埗天橋底下聚居的露宿者被社會邊緣化，他們因為城市再發展而長期遭到掃蕩清場的故事[2]。

呢年啲港產片搞咩咁高汁
套套都好似入場睇

請支持港產片

Lm

就算拍呢種片
金像獎 一樣冇佢份

小圈子正仆街

push

《尋秦記》第3集講到滕麗名飾演的善柔使用詭計，在元宗（元華 飾）傳授劍術給項少龍後，引來嚴平（李家鼎 飾），借元宗的手殺死嚴平，好讓作為刺客的她能獲得賞金。得知善柔陰謀的項少龍因痛失師父元宗，決定要跟她分道揚鑣，在投宿客棧晚上因太熱決定要脫去層層衣物，終於露出了現代的公仔T恤。
不少眼利的影迷發現電影版《尋秦記》中，同樣有出現返「一模一樣」的公仔Tee，笑指項少龍件Tee着足20年。電影公司方面回應其實項少龍身上所着的公仔白Tee，係劇組服裝部重新再畫，完美神還原公仔白Tee，服裝指導為張兆康先生，而張兆康更於2020年憑作品《花椒之味》獲得第39屆香港電影金像獎最佳美術指導獎，來頭唔細架！他更曾參與多部電影作品，包括《過春天》、《擺渡人》（聯同張叔平獲第54屆金馬獎最佳造型設計）、《一念無明》、《狂舞派》、《激戰》、《手捲煙》等等。

睇到未呀死傻閪
繼續衝出黎柒啦
好撚想睇你繼續死撐個閪樣呀

嘩你隻咁嘅癲狗仲撚記仇過支那人
你搵到我話肯定係20年前嗰件先再吠啦屌你老母臭閪

屌你老味你講嘢有內涵到呢 完全係技術性擊倒我呀

駁唔到我想轉移視線？

駁乜鳩 由頭都冇話過件衫一定係舊 係你鳩叫咋嘛
我駁唔到嘅話 講傻閪兩個字就夠啦
使春講咁撚多咩

btw搵到我話肯定係同一件衫嘅post未？

你精神分裂呀
係你挑機問人點證明件衫係新整既
我依家貼埋黎新聞收你皮
繼續啦你愈死撐我愈開心

原來我問點知係新就代表我肯定係舊？你文盲？

咩叫死撐事實我冇話過丫嘛
你都幾似啲支那狗架喎咁鐘意曲解人嘅說話

挑人機就挑人機啦
問人就唔該你好聲好氣問，你睇下幾多人負皮你就知啦
你依家柒左咪唔柒認囉
唔夠人講就屈我五毛呀
你同呀世柒哥幾似喎
擺我入五毛list囉

今年IFF好多港產電影
但一張都買唔到，嗰朝唔知醒
BTW巴打不過開過新post啦

嗰個撚樣又好撚好聲好氣咩？
屌你講咁撚耐你搵到我話件衫一定係舊先繼續啦

五乜春毛 鳩噏到係痴撚咗線？

又話bb衫擺廿年幾咁出奇
如果你覺得件衫係新整就唔會講呢d野啦
仲繼續撐
你條柒頭金魚記憶？

搵到我講嘅嘢再講
提出論點去支持有呢個可能性就代表我係肯定？
我話伯母條陰道可以闊過西隧
咁代表一定係？

咁我依家問你一次呀
件衫係新整定係keep咗廿年既舊衫呀

吳鎮宇 藍
不了

而家問？點呀你搵到之前我話肯定係舊衫嘅post未？

以樓豬既質素係藍屍都唔出奇

我淨係見到你串柒人點解咁肯定係新衫喎
乜你無立場架
無立場又串人既？
我依家問你喎，貼埋段新聞比你睇比晒答案你喎唔敢答我呀？

咁你搵到未我冇話你錯

吳鎮宇、謝君豪

無話我錯咁我係咪即係岩呀
你係咪精神分裂姐
自己走去串人 柒左就縮返入自己閪窿度
又唔見你問點肯定件衫係廿年前嗰件架呢可
Btw你捨得答我件衫係新定舊姐
你唔敢答既話就照下塊鏡，睇下自己個柒樣
問下你老母點解生左件敢做唔敢認既柒頭出黎
最憎你呢種又要串人又要串唔起既敗類

你話麥難民我都會同情
露宿者大把自己攞黎既
又道友又剩
成日剩係拍佢地幾慘
煽情